<h2>Tugas Pertemuan 1 Webprogramming II</h2>
<h4>Nama  : Eka Wahyu F.S</h1>
<h4>Kelas : 12.6C.05</h4>
<h4>NIM   : 12190191</h4>

<p>Berikut ini adalah tugas pertemuan satu yang saya kumpulkan dengan menambahkan class baru pada controller 
dengan nama contoh1 dan saya menggunakan function index() agar tidak perlu memanggil file nya kembali
hanya menggunakan http://localhost/webprog/index.php/contoh1 </p>